亞洲韭菜收割機系列1

呢牌晚晚條Curve都係咁, 你話唔係割亞洲韭菜都冇人信啦。

趁你班人返完工攰奶奶又眼訓, 我就養精蓄銳同你玩, 趁你未訓之前(頭兩三個鐘)先推冧個市, 等你班人做錯決定, 拿拿臨低價放售, 再中盤低價接貨, 盤尾再推高個市。

今晚肯定又重覆呢個劇本。

給樓主一個友善的回覆。